GOOGLE會聯同中共出賣香港人

GOOGLE咁有錢 香港人常用APP佢都輕鬆買到
你話佢只係增加談判能力
但唔代表佢唔會唔出賣香港人
GOOGLE同佢旗下既野都係出賣緊香港人
你既EMAIL密碼 係CHROME輸入過既密碼都無一幸免

網上有國家既話
GOOGLE就係泰始王

google時辰未到。

佢落架parler呢單野要紀錄在案